只要我地捱得住今次國家級滲透 我地就會贏

各位手足撐住呀

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢

不割蓆 不分化 不篤灰 但係唔代表 不檢討 不反省

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

民間記者會要AM開
如果大量的道歉，跟政府形成對比，可能仲有得救
3日不入機場

Court 出左injunction ，聽日仲入去既，自己睇路，
林鄭就係想拎“法庭授權警察清機場”

推
我地要檢討 善後 唔係互屌呀
時刻保持冷靜 獨立思考！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

撐住
唔好忘記煲底既約定